我又挑戰左一套真人電影...KOF 拳王

有Maggie Q做女主角

仲有廖碧兒做女配角

一睇

好尷尬

呢段係開頭幾分鐘

我已經信心盡失咁睇埋落去

屌那星

草薙京係混血鬼仔都算

居然揸把劍一直斬到完場

屌！咩然野叫拳王？

我唔得喇，睇返套戰狼300續集回下血先...

冇不知火舞？

5毛特效

Maggie Q就係，不過個服裝就...

想知八神搞成點

呢套垃圾都好多n年前了

唔撚係卦？還完度0%

同鬼佬龍珠一撚樣

拳王個故咁好拍都拍成咁

建議樓主可以試下睇呢個

我細個果陣睇左，簡直難以忘懷

上面poster左手邊隻手出緊火，成個尹天照咁果個就係

Netflix套碳變男主角原本個身體果個演員

黃火八神

你講漏咗導演係陳嘉上

我另一個挑戰post有睇呀

睇過真人龍珠：全新進化入黎

屌！

呢到當年重要係入戲院睇, 睇到臨尾出龜波氣功真係忍唔住屌咗出嚟

你仲頂到完場算勁

揸劍嘅由來係三神器之一天叢雲劍
雖然原著GAME入面唔係劍嚟

陳嘉上拍嗰套唔係鐵拳咩？

如果畀王晶拍,起碼仲有得笑下

留名

笑唔出好耐啦,佢嗰種連支那都開始唔buy